覺唔覺有錢女特別靚？

on9

靚嘅搵錢易姐

有啲係好靚. 我識有一個豬西到仆街. 不過住堅道 屋企完全唔使做,靠收租.

你分析下點解靚先
有錢由細到大保養加包裝
起碼贏一半
除非真係好樣衰

有錢有得整咪有得靚

基因問題
有$人娶靚老婆生出嚟咪靚

屌啦 港女冠軍都有錢啦
柒到猩猩都起唔到機

佢唔去整容啫

有錢女 唔洗做嘢
喺冇經濟壓力基礎下
會比平常人多左時間做其他嘢

外在
髮型設計
皮膚護理
身材打造
衣著打扮

內在
言行舉指
興趣/專長培養
文學修養

啱，有啲娶明星，有啲娶外國人mix通常靚啲

淨係自細飲食營養豐富已經大影響啦

689個女？

錢7

同過屋村妹一齊
真係靚都無用

非洲咩
香港地住公屋既都有能力飲食營養豐富啦

個老豆有錢 搵個靚女老婆 咁個女遺傳左老母既基因 咪靚lo

基因最大影響
先天柒 後天補幾多都補唔返 會變左白滑 但極樣衰果類case

唯有天生麗質 先有空間更上一層樓

有錢女 有錢打扮
群埋班人都係識打扮嘅

加上受過高等教育
教養 品味 氣質係唔同啲

樣未必爭好遠 但就係多左呢啲

教養氣質呢樣真

一個公屋妹點靚都好，一舉手一投足都已經出賣佢公屋出身呢個事實

點扮都扮唔嚟